有錢人生活點過？

有錢人生活點過？

連登有冇有錢仔係度分享下每日日常？

你想問誠哥嗰種有錢定係中產嗰種有錢

緊係䛋哥嗰種 中產嗰種算有錢？

中產叫有錢？你咩問題

返工

據聞唐唐當年一度睇老婆係私人泳池游水一邊搖紅酒

好悶。。。
冇修練同垃圾冇分別。。。

9:00起身
9:10-10:00食早餐(屋企有廚師專門煮比你食)
10:15-11:00坐私家車番公司，以老闆身份巡視公司業務(有司機接送)
11:15-12:30同d一樣係老闆既朋友吹下水，食下雪茄，討論下d員工
12:45-2:15同黑絲靚女私人秘書食lunch，去六星級酒店／高級餐廳(已包場)
2:30-4:00番到公司，喺自己辦公室做私人野(打機／睇股市／睇書／上連登)
4:30-5:15坐私家車番屋企(有司機接送)
5:30-6:30為左保持身體健康，喺屋企做下運動，例如在私人gym房做gym／在私家運動場跑步
7:00-8:30食晚飯(屋企有廚師專門煮比你食)
8:45-11:00做私人野，例如在私人戲院睇番場戲／call靚女model或明星上自己屋企扑野
11:15訓教
利伸：個人經驗，未必個個相同

FF

對住劏房嘅人嚟講咪有錢囉

Agger 我同你對乞兒嚟講都好有錢

想講嘅係，無論中產級數定誠哥，生活都唔會係連登仔所諗嘅屌閪屌閪再屌閪

中產如ibanker就不斷見客OT 一年飛十幾廿次
Blue blood就同uncle auntie食飯 同朋輩打golf滑水